日本留學吹水區

繼續交流

Push

有無人今日考jpue個試啊裸考好不安dse完已經乜都唔記得

有，n幾

Jpue唔係jlpt啊
呢個唔係日文試啊 咩大學學力測驗
考完了覺得簡單過dse好多 希望有學校收

記得了，呢個試d大學好野家家

見到有icu嗰啲 我讀文科都ok同埋香港已經有offer 收唔收無乜所謂

Icu中文係咩

國際基督教大學

得呢間勁，其他垃圾

聽講你八大都入唔到

我又唔係香港教育制度，入來做咩？

不過我日本十大，可以去名校交流咪得，你理得我

你都未入U 扮乜

我入左，咪on9

心照

你話點咪點

冇慶早，關關同立，march可以唔洗理

帝京嗰啲都唔掂咩

29巴 一直想去日本讀日文,會唔會太遲?
讀完日本語學校有無機揾到工轉VISA?
定去WH算 利申:大約N4尾至中(未考)

中堅私立大學

我會建議working holiday 簽，因為working holiday 一樣可以搵日文學校，而且wh唔受工作時間限制，學生簽有限

日本地位ok,國際唔ok
但十一私立大國際認可

wh得一年,怕唔夠
長遠係想轉visa

先wh>如果搵唔到長visa,再用日文學校轉一年留學簽，一定夠時間搵

因為留學簽唔可以返酒吧工，而酒吧工幾高人工

thanks bro

我如果去到日本諗都想留返喺日本做野咁應該都ok？
同埋我想讀文學除咗留喺日本做野返香港都好似好難搵野做

如果日本做野，就ok

想問下有冇方法令學校肯幫我簽在留資格變更申請書？
是咁的，我8月頭用短期滯在入境，咁個陣未有在留資格認定證明書。直到8月尾先出。呢份野我係日本境內收到喇（叫學校直接寄去日本住所），正當我拎住呢張證明書去入國管理局換番做留學visa既時候就差呢份變更申請書而唔比我即時換，咁我就同學校講幫我簽呢份申請書我就可以即時換到在留卡，然後學校就直接打去問入國管理局可唔可以咁做，收到既答覆話唔得，但係我去問個陣係冇講過我既情況唔允許變更visa，只係話我差變更申請書。所以有冇辦法令學校幫我簽左佢？

利申：10月開學

有冇group?
25巴 想去但完全唔識搞
睇上面好似wh 好d ?

冇，因為長期留學要提早半年申請，你而家係用旅遊簽證短期留學進入，所以唔可以咁樣

好簡單

你開我入

想睇下有冇人組隊去啫

自學到我估大約N4到3
去wh 讀半年再做定讀一年先會好d?
D 語言學校上網見到大多數都係大陸人
唔知點選好

唔係睇學校嘅咋，我間學校唔係好多中國人，每個國籍都有少少

京都租屋租到2046都未租到
後悔了

唔明

10月去京都讀語言學校,
原本覺得京都鄉郊d所以揀京都
搵屋搵到呢一刻仲搵緊
大阪易搵好多

你比tg我，介紹中介比你

lm
20巴，下年4月會去東京由語言學校開始讀
不過唔知到時候香港已經變成點

加油，不如開個group

大家一齊加油
好呀，有我一定入

你tg係咩

係咪有gp入

有無人東京想搵屋 可以介紹個中介比你地

我想下年 4 月去讀語言學校，而家搞係咪已經搞唔切？

仲可以